Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 504 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

LM

Lm

LM 正皮

全城中伏

終於要踏入Q4了

留名d7樓主

Where is gamora

Where is iron spider

慘被撚狗

新Po lm

推過舊po

那個人要來了

扑撚左條傻鳩

劉明

lm派新貨

上貨唔派貨 dl

條友係咪弱智仔黎

新 post LM

我估佢2號先派

記得佢電話打去問下佢

去完rb 炒狗又賺了

成功人士

佢呢啲價錢咁成功, 到佢兩腳一伸都仲未賣得出

RB又有mk7

共國老鼠樂園回流貨，得少量。 唧牙膏方式，分咗幾日賣

留名跟進

Tony cheung 超級成功人士

CLS
咁又要買多隻頭

好樣衰

韓仔樣

點解要咁

2680
2730
rb應該會貴多幾十蚊

原來係咁

最衰呢幾日唔經rb

咁等個價再低啲先

我可以肯定新果個樣猴活先會幫佢出頭雕

Howard係咪一早收到風先唔整頭雕

關咩事，靚野不嬲收係猴活屋企架啦

致敬番自己電影成日換人仆街sony還我靚仔peter

RB都係$2,730

Rb啲mk7係咪俾炒狗掃晒？

中秋開新訂

派SL未 收全訂又唔派貨 dl

Cody

Cody 紅金蜘蛛 味精圖！！！

準備出旺角食tg

睇嚟呢個信得過

真大派貨日又手套又黃豆

快啲派85

Hot Toys - VGM38 <<Marvel's Spider-Man>> 1:6 Spider-Man (Iron Spider Armor) Collectible Figure 到貨喇 ~ !

早前於2019年12月9日18:00 或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

因為分批派貨關係，未收到通知的顧客請耐心等待，如有任何取貨疑問請先致電37223988查詢。

尋日又唔派

都係同FAKE NEWS差一日

會員全紙，10號平民首日

派得算多

派*

下 隻手套原來未派

似唔多人訂

都係差一日

牙活愛心中秋小禮物

遲入坑 好想收隻cody
依家收係咪要食炒價

想人破產咪出聲囉

岩岩好有得拎

真係開新野

真心近排好撚窮猴活可唔可以俾我唞吓

屌你老母hottoys

型到

Ht做乜曬冷

小小心意 又收錢嚕

Clone wars日

候活又想放人血

好正

派新貨s
開新訂s
中秋節快樂

我都差一日

出左個箱，下隻係咪到death watch同bo katan

拎貨嗰陣唔知會唔會比黑警充公

box art

似係啦佢而家出晒general grievous 同windu我都唔會意外

攻擊性武器

點擺呀大佬

屌你原來個籠就係佢個包裝盒

真大派大開訂 銀包出血

本身入完dx16就算
又想訂埋CW版
候活俾我回吓氣得唔得

失禁式派貨

呢個真係有心

今日咩事 SW日?
派cody 開白兵同DM cw版

咁搞法M記我淨係可以留三巨頭同埋game gg其他allin sw

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂。預訂價：HK$ 1,590（另備有會員折扣優惠）

仲想話有籠，有可動眼有著燈手都係1590咁平，睇完段字先知係包裝盒

提升商品的收藏價值

派貨開訂又話
唔派貨唔開訂又話

遲下會唔會全部一比六都有可動眼

可以 不過等3年咁解

擺係背囊好大舊一陣間SS都有排搞

想放棄mcu了，tcw咁出法真係無位擺

成功人士billy即刻發功

岩岩有個賣單1500

市場開價會開幾多呢

人造爆皮

assemble同game gg唔捨得棄，但cw同mando又好吸引

想問有無巴打有好嘅大師上白模係靚嘅介紹

睇返訂貨嗰啲官方圖，好似detail d，同埋隻金色靚啲，大貨睇相隻金色沉咗少少

爆皮咪除衫 猴活親生仔生贏

味精圖顏色就唔好太深究
等人實物圖好過

BTW 請各位善用不推文回覆回POST

有冇巴打已經訂哂2隻

黎緊tcw同mando s2都差唔多無位擺

真係好靚

Release date: Approximately Q4, 2021 – Q1,2022
2022年先派

隻蟹手好多人訂?竟然唔係全派

隻腳扭到咁盡會唔會爆

爆就爆硬嫁啦

大脾位就角度
膝頭關節位
應該好好玩

可動眼球

85出末

屌
十月第一日就嚟吸血
又要俾尾數又要訂新嘢
10號GG快啲派

應該係dx18個頭？

【利用高清擬人技術把動畫角色真人化 頭雕備獨立可動眼球設計】

Hot Toys繼續拓展《星球大戰：複製戰紀》動畫角色的珍藏人偶企劃，繼推出了Anakin Skywalker、Ahsoka Tano 、複製人角色Captain Rex 和501st Battalion Clone Trooper 1:6比例珍藏人偶後，現誠意推出星戰史上最受歡迎反派之一Darth Maul 1:6比例珍藏人偶1:6比例珍藏人偶！

Hot Toys特別採用“TMS”製作模式打造《星球大戰：複製戰紀》Darth Maul 1:6比例珍藏人偶！全新雕製與塗裝的Darth Maul頭雕由Hot Toys韓國團隊利用高清擬人技術把動畫角色真人化，配用上齜牙咧嘴的表情造型，臉上細膩塗裝上紅、黑色的刺青圖案，頭頂上飾有多顆尖銳的犄角；同時頭雕更採用了可動眼球 (separate rolling eyeballs) 製作，調節眼睛角度呈現出凶猛的眼神。此外，人偶配用了一個具有30多個可動關節、高度約29cm的可動素體，重點打造出飾有紅、黑色的刺青圖案的整個上半身可動素體與金屬塗裝與舊化效果的可動機械腳。此外，設計師更根據角色在動畫中的設定製作出全套服飾，包括:一件啡色長袖上衣、一件黑色背心外袍、一條黑色仿皮腰帶和一件啡色長褲。隨人偶將附上一把結合右手手臂的內置LED發光的雙刃紅色光劍 (可換配兩組揮動形態的紅色光劍組件)、一把雙刃光劍柄、一個可配戴於右手手臂的Stormtrooper通訊器護甲、一個裝配於黑色背心外袍上的帽子、多對可替換的造型手掌及人偶地台。更重要的是，Hot Toys 更特別參照Darth Maul 被囚禁於流動牢房 Mandalorian Sarcophagus的一幕而精心地把Mandalorian Sarcophagus製作成精美的包裝外盒，盒面壓印上Mandalorian 浮雕圖案裝飾，提升商品的珍藏價值。

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂。預訂價：HK$ 1,590（另備有會員折扣優惠）

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權

似新頭

兵
荷包

玩兵真係深坑嚟～
仲未計501 Legion嗰堆同Bad batch
諗諗吓好痛苦…將會死得好痛快

幾時開隻drax 同mantis

Howard Chan: "The Time has come"

識不推文未

上咩模先

紅黑隻西手 又改返好？

依隻係第二款 大好多
舊係lms007 依隻lms008 hulk既1:1

Dx18真係慘

28號單

睇完想掉左iron spider d爪佢

張圖影到咁...

又大又長

10月好多貨訂/拎 侯活想我破產

可能只係拎左舊版出黎

笑撚左

係咪準備出commander fox 條撚屌

大成倍
正

HT有咩做唔錯
今年SW大哂

玩具av竟然幫佢宣傳

Fives,fox,bad batch ready

係咪得我一個想要wolffe

其實咁多人放紅金蜘蛛

好明顯係訂嚟炒多過玩

大家忍一忍應該好快插

hasbro 出D sw 都幾過隱

假假地都黑標
無得同ht比較

我有隻bane
好靚

平平地粗玩可以既

我屌cody單 要1600?!

佢新出嗰隻boba fett好撚靚

食炒洗買呢隻？
2千我買隻千值練仲靚

超仔都有上去拿紅金 連登有貼

85隻眼改大左

唔出奇 少人訂 高汁野

之前訂501兵都可以兩隻
依家又可以兩隻
HT好窮咩

有訂maul但miss左332nd 岩岩出去睇都無哂

高汁，有誠意

中秋阿活送大禮

不推文呀屌你no mo

屌你老母 你無不推三次 係咪要屌足你老母三獲

你邊撚個
小妹同你好熟？

其實hasbro quality得唔？睇定位似係細路仔玩具 / retro right?
我見又有乜hasbro con又exclusive又唔同包裝…有d亂

諗緊追ep1定cw maul 好

我自己就揀咗cwep1淨係可以同quigon擺cw個包裝盒又頂癮

qc一般，但咁嘅價錢仲想點，買黎狂屌，爛咗都唔會心痛

之前追左dx16 表示無後悔 有雙頭雕

Why not both ar ching

Qui gon都仲可以同yoda dooku 擺嘅
DM要再諗諗先

屌你老母不推文呀

近年黎佢啲quality真係好左好多
黑標有兩條line 上面張圖係6吋 玩具向
重有3.75吋 即係吊卡個款 就收藏向
玩黑標其實有好多好處 一黎佢啲款係出得最多 包括曬canon同eu
二黎價錢平 年年都會有新野出 就算出番啲番炒野佢都會重新設計過

如果你有開tcw條line 就點都要訂架啦
如果無 單純二簡一 我會簡ep1

其實兩隻都好吸引
但我有qui gon會想同佢一齊擺

兩期都開晒 allin

有冇人訂左今晚隻Squadron

Gameplay 唔係好掂喎

如果襯qui gon一定ep1啦
唔襯其他野二揀一我都會揀ep1

應該好快會特價，唔洗急

依排game荒
我重未訂佢 雖然年年xmas 一定有大特價

成功人仕

仲諗緊訂唔訂埋tcw呢隻

又係時候祝佢賣唔出

Usd Tony stark 白翻模

我等破解
好玩先買正版玩多人

收單都冇佢咁貴

唔清楚

屋企無pc不過依啲game無朋友玩又係好悶

我見Owen剩係整植髮勁
但塗裝唔知搵邊個好

咁都知佢係001

呀筋真係好叻仔

我見依到啲巴打都係得原模多

有無人玩過ml隻venompool

都係大陸多，性價比高咪mike同大蟲

iron spider

好高質

係呀都幾多嘢玩但係我個hologram 甩咗出嚟唔知係咪我問題遲啲打去問吓先

隻紅金gg可動仲差過iw gg，不過肩膀甲同小腳甲估唔到可以咁郁

我重未拎

抵死
琴日仲想笑鳩我

molamola

想太多

未派之前 個個覺得高可動
點知

Maul body唔係包膠
幾好

睇件衫都知可動唔會太高，但感覺差過iw gg ，除膝關節

本身都唔預佢撐得起
撐得起都唔敢擺得耐，所以冇乜所謂

用夾夾扮撐住囉

可動好似好差咁

Page 1

你會唔訂架咩你一隻不漏

幾乎啫 我都有skip架
Lando我都未訂

有冇訂leia (cloud city)版?
有就要訂lando

你skip過啲咩

收返句幾乎數數下其實好多都冇訂
solo全部 vintage boba jawa
mando冇訂哂 ep789都訂得少

有呀 但有冇人覺得Lando個髮雕有啲肉酸

叫你即刻開左個盒俾佢睇

連你都減產

個表加唔加頭雕師名好?

bespin Luke呢

DX19

我諗緊訂
自己有隻shf但係比例
反而有訂jar jar

土地問題 要留前鬥後
同埋發覺少咗份興奮

無留意二手價，而家第一隻mando炒起左？
我見之前出baby yoda set果陣d人仲後悔訂左第一版

黑標依家個勢好勁 值得儲
佢隻dark rey

都係 無左之前嗰份興奮 所以我訂完ben就收左工
再見星戰

無玩開都想入

入啦 不過黑標個坑重深過ht

黑標唔敢開坑 玩番ht好過 宜家都無咩位

幾時到hea toys出dark side Rey
仲有jango fett

dark side Rey 我估下年4寶

隻gg可動好似有d差咁又慳一筆

對手竟然屈唔到超過90度
正確黎講90度都無

357 同 Owen邊個得d

Owen 唔接翻模 死左條心

佛心候活
知道你哋投訴iw gg易出摺痕
改關節阻止摺埋

提高耐玩性

owen仲貴過357，同埋owen係植髮比較好

見慣不怪 乜都想要人批鬥

外觀：上乘之作，以顏色同金屬蜘蛛爪為極大賣點

可動性：比想像中低好多，可以話無乜得郁，郁又驚皺皮又驚吉爛，換下手就算，pose都唔敢亂擺

配件：無咩特別，無替換頭，無發光頭/手，替換手五對左右一樣，蜘蛛絲依然係個堆，無新意無誠意

結論：蜘蛛俠fans請shut up and take your money；唔係fans都可以買隻黎收藏，但唔洗買首輪炒單。
站屍黨：完全冇問題，入左先至講
擺pose黨：諗清楚啲，除非諗住粗玩

怪錯左電影版隻iron spider
以為佢已經無得點扭
點知呢隻更甚不過齋擺嘅話整體好靚

你唔使打去問, 佢可以有都答你冇, 唔賣比你, 等你行開5分鐘再賣
利申: 親身經歷, 諗起就燥

真 但隻嘢係型嘅 照咁擺連埋啲爪幾型

呢條友成日改嘢 但改得好撚樣衰

再出多隻今次一定好賣

發不發覺冇人理你？？
因為條片真係太撚垃圾！！！！！

無新意無誠意？？？？？
本身設定冇點撚樣整個發光頭發光手給你？？？
又一盲反ＯＮ９

可能人地真係唔知幾時返呢
人地突然上貨唔通突登打俾你叫你買咩

佢地會有被害妄想症話staff 留比炒家

多謝意見。
不過我指無新意無誠意係講緊啲蜘蛛絲
唔通差唔多隻隻一樣都係個堆蜘蛛絲叫有新意有誠意？

頭幾句純粹係客觀評述無個堆嘅替換件，
所以係「無咩特別」，
Scarlet同punk個啲嘅配件我先覺得叫有新意。

同埋我由頭到尾都係讚緊呢隻好靚，只係話佢可動性不大
咁都叫盲反嘅話即係只可以讚？

不過可能我表達得唔夠好，講聲唔好意思。
有意見先會有進步，多謝巴打

咁搞法出隻一比四俾我哋自己換好過個少少唔同吸引唔到人哋買

可能好似s1咁過2集就換甲

猴活放棄左1/4了

s2咁樣改小小寧願佢出隻1/4好過

究竟rb隻mk47飛行pose係點擺
搞左好耐都唔得仲比個死人jer托座整花哂對腳同屁股

當初出s1 mando 嗰陣
係咪有張圖裡面有埋1/4個logo
屌你依家s2到黎 咁就一年

終於到我

除左 超chewy既片，其他人拍既都係垃圾
Hottoys post共識

有無巴打記得啲staff話alita著衫有咩要留意

超超肯出嚟講幾句未

Check過無問題先好著上去
著左上身就唔好再大郁件衫，會甩色
唔好屈得太勁同長屈

隻腳貼住玻璃黎支撐
不過佢好似落左兩個支架？

直接用夾夾最簡單

原來要咁
真係直接落腰夾唔洗煩

諗唔明點解佢同wm mk4會跟jer托架

唔靚ah ma

明白。
我都有睇佢，把聲好聽同好流暢

咁樣會唔會易理解啲 佢都係逗住袋底

但睇唔到另一個架係邊

放兩個逗袋架 兩個都推到最落 跟住慢慢調

補充番 逗袋架一個擺前一個擺後

睇下搵唔搵多一個架返黎試下咁玩先
唔該吸引巴

如果你唔想煩 直接搵7仔嗰支野啦
又有夾又有勾

閣下去年5月11日2時前訂的HOT TOYS Endgame - Hawkeye (Deluxe Version) (MMS532) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

Old news定再派？

我覺得rex個blond skin head型啲

終於攞得

47呢？

平民首日 晤知聖誕前拎唔拎到

我16號，明年見

真呢

好似啲廢老吐D痰上去

再派
終於到我

大派貨日
係唔係就全派

郁多幾日BW好嗎

師兄你真係好撚正

Chewy

SL 3.0 有冇邊個位抵玩同特別
見啲人放1100-1200 平到即刻想入返過
就算自己麻麻地SL

特別平囉

唔好
你冇咩愛，但因為價錢抵而入
到時你想賣返就好難

依家除左sw
Mcu隻隻都有可能穿原價

好似去親RB 9成都係賣垃圾

想問咁多位巴打 宜家MK6全新大概幾錢度？唔該哂

其實都係iw 個期
太多人訂
蟹曬先唔靚者

偷圖，呢張好正，派快啲

iw隻隊長而家都升返d

fb 仲好多人放2手

低可動 吊高都做唔到咩POSE

屌個封面正好多
扭唔扭到咁先唔得就算啦heatoy

咁樣似dr octopus多過gg

睇返一年前千值果隻，肩同腳隠藏關節都抄得幾足

千值個隻可動好好多

屌那媽隻MK47一開就甩甲左肩甲
過左保養

搞到我想入千值 放棄hot toys隻iron spider

但千值個樣唔係咁討好

個質素 有d癲

玩多兩野就爆褲

心口金色零件彎腰會吉穿件衫

你肯定千值練好啲?
我都係要返hot toys嗰隻喇
罰企都好睇

Homemade

快手買,唔送

Cody愈睇愈靚

琴日上左去睇 個頭雕真係無得頂

雖然Cody個身既戰損質感有d唔實在 感覺好膠
但佢同Rex都係要入既

有冇諗住後追

收完 跟住話自己棄坑
sun ho又贏

點追呀，一係用其他單交換

你重有咩可以換

Qui gon

比我我打死都換
兩隻野兩個層次

但cody好似炒得勁過qui gon

我見家陣頭水都要千頭
同當年anakin有得揮

Anakin中間有落返價

等之後幾浸囉 頭水都預左貴
不過依隻貨量又難講啲

派得4日姐，深信之後會大貨

Anakin我個時+2-300入左

真係好抵依家咩柒都要千尾二千頭

果期yoda dooku high ground
全部跌穿價，點估到而家咁

我都有呢個問題 尋日換左隻新

佢係直接開咗新嘅俾你定係點使唔使拎埋盒上去

佢話可能個膊既接位鬆左 佢嘗試幫我接番
之後搞左一輪話可能斷左個joint 位
就拎過隻比我

qs既雕真係好正，今次應該會入

依隻係唔係1:3 ？

應該係 呢隻仲好過上次tdk joker

我見佢尋晚ig post嗰件衫係白tee
原來有埋依個造型

白衫麻麻，睇佢今次會唔會有埋植髮版
原本想用z studio個頭整隻1/6 但個價同雕差唔多

好撚高汁 快啲派

出植髮版你都要夠人搶先得

白TEE係半胸像後面個SCENE嚟
個半胸像好癲好有誠意

我屌原來係咁 真係估唔撚到

利申無玩開
但見到好高汁下

SB有冇擺iron spider個辦出黎
想望真啲再入

我岩岩都搞左陣先勉強推得返入去初初拆盒果個位
要比d力揸住成隻手向上向入推

個地台好有誠意

幾正，不過大貨keep倒？未買過QS

其實呢條友邊個黎成日比人改圖

都ok ge
除左輕甲胸像出左事之外

1/4 GG真人頭

Mass production
準備出貨

個模幾好

等睇1/4 gg 黑馬跑出

Antman個陣

所以話個模好
大媽d上色都係好重要既一環

依到有幾多人係未收1/4 gg單

會唔會反彈

正呀 開始量產

我 等減1000 我就唔信因為個頭會升返上去

義海1:4 GG

牙原退坑

其實依家都係博佢量多
但如果啲人strong hold就⋯

未收，大貨keep到再算
反正今次超大貨dx+普版

你收咩版

似1比4?

冇哂歡樂

普通版我都夠 不過到時睇下點先

#quartersize

挽留

估唔到依隻居然準時

上左色先讚都唔遲 一間炒車

$0單

唔要求多可唔可以有翻條頸

送塊hot toys膠布比你

首日可能會升 之後果啲就

個訂單量大過海嘯，可能首日會彈返原價既

等義海dx

唔係已經有啦咩

我到時先收

大家覺得神秘客Mysterio有冇機會出頭雕？我諗緊係咪等到派貨先至放

有就當禮物啦

阿活會有小小心意送小禮物嗎？

$0仲會嘥車錢出黎咩

QS隻1/4真係

1/4 thanos

個半胸像都無得輸 驚入左一隻之後不停追

所以我一定唔會買胸像 胸像係深坑
你睇下開天出嗰隻李小龍 痴撚線

佢派貨有頭雕我出多一千蚊食炒都想後追
冇頭雕真係一千蚊都唔想買

冇人咁得閒交換件褸掛

原來佢真係轉左人雕 重等我以為自己記錯
見到有其他人講番依件事
本身雕嗰個係Yulli

唔係1/6先係yulli咩？1/4係雕hawkeye果個雕

之前好似係話yulli 雕既

曼德拉效應

iw starlord想放有無人接全新未開

巴打走先，幫你頂住

股位屈到咁多咩

我都想知隻野下轉先到手

幾時派多輪

長屈啲皮會好快爛，好多人講過呢啲緊身衣figure 耐唔耐要轉下post
有啲人會玩完整返企隻figure

仲未有開箱片睇

##thanks

搵都無搵過就話無 係要人餵埋你食

哦

樓上都有人賣完自已廣告,都可以話冇人拍

哦 九屎垃圾都係開箱

係咪MISS左乜野? 近排呢到咁toxic

不如你拍翻條睇下,YOUTUBE一堆開箱係到都唔岩你心水,都係九屎垃圾開箱,真係想睇下你會點拍

講就巴閉 可能出到黎好似on藍咁

哦
唔岩睇就要自己拍 咁你唔好屌HT
唔係你要自己整隻玩具玩

比狗屎你食 記得食多d

比人話拍片似on藍，難聽過粗口

你除左識哦仲識咩

D狗屎遮住咗對眼？
所以剩係睇到個 哦 字？
返去睇CCTVB喇 岩你睇

得智孝係廣東話

我覺得有無廣東話都無所謂
都係睇佢玩上手個感覺

都係 不過都想聽下其他人嘅評價
暫時好似都係話可動唔好

你講野九唔搭八睇黎做咩
人地吊HT都有佢例,唔岩玩味玩其他
但你講句九屎垃圾都係開箱=在座各位都是垃圾
我就想睇下你點拍
定你柒左原來有人拍先話人拍九屎垃圾

同呢到堆盲反有咩分別睇得多超仔要盲反？
快黎負皮大軍

超哥UPLOAD左IRON SPIDER 開箱
不過可能唔啱高級玩家口味又係狗屎垃圾開箱
所以而家開箱片都仲係0

定佢係超仔打手,想入黎釣魚,又會岩岩出撚左新片
真係奸奸

話唔定就係佢本人
呢d咁肉酸嘅手法似係佢會做嘅嘢

睇超仔YOUTUBE CHANNEL,原來佢都拍左IRON SPIDER開箱片
滿意味

立刻入去比正皮我超

你岩喇 柯南 返去食藥喇

廣東話開箱受眾相對少
雖然唔想咁講，但on藍講英文同字幕用英文應該會多人睇好多
當然唔排除有香港人純粹想拍比香港人睇

原來超仔都有iron spider開箱片
佢channel 有貼

超哥有新片 連登有人討論

on9藍叫佢食屎啦啲片悶到仆街

小心呢啲百佳
出事之後先黎轉post,你都幾cheap

你洗唔洗每個page都公審人地
都唔夠 連 連登都要po
Btw都無約時間地點啦 凈係留左電話姐

到底有幾嬲,我成個FB 都係見到呢個PO

當時人應該真係會好嬲

晒鳩氣啦
執唔到平價2手發爛
沒訂到食炒屌炒狗
訂完跌屌HT屌炒狗盲搶盲訂

日日都有，根本就HT投訴討論區

有冇巴打知道邊度可以捐玩具？

救世軍

有frd係圈外咪用到
求牙活開clone wars dv
要爛頭盔露靚仔樣

如果出cw cody跟phase 1頭盔

剛睇完超仔段片
其實ht係咪違反左商品說明條例

你敢扭可能得呢

原來真係差得咁緊要係咪game gg入面可動最差果隻

我覺得係

官圖爆曬呔咁扭又話你知咩

超仔話件衫太緊扭唔到

ht說明書都話只可以扭80度
但官方相明顯唔止

千值果隻係咪好過HT呢隻

咁樣都叫扭唔到，開箱片唔係咁拍

係咪打算拍完片放返出去所以唔扭咁盡

已開冇摺

呢隻齋企都超靚

因為只可以齋企 做唔到咩大POSE

咁睇又好似幾扭得喎
咁邊個至真

近排見到好多85戰損原價放單係唔係因為炒唔起

我就唔信得咁少

點睇都係佢就住黎扭啦

終於有星爵～

但原價入.....

夾皮褸

邊度有得睇？

係
睇第二條片又扭得多d

巴打
可以襯平收多件皮褸做後備

我正有此意

扭都唔敢扭就唔好拍開箱片啦垃圾超

高抬貴手啦大家
你哋見到我連隻2099都罰企

Heatoy 做唔做到一半

#494

可惜係千值個身形真係輸哂又成個女人咁

所以罰企/ 齊line就heatoy
要扭同pose就千值練

咁有無其他工作室係接翻模

又唔洗叫人垃圾既

屌 肥超都亂咁嚟 扭得咁撚少

千值個隻好玩勁多, 可惜身型太瘦. 如果上身大隻小小就per9fect

47幾時先派到15號

Owen都唔接翻模
唔知有邊位塗裝達人接

阿豬阿狗都拍片

垃圾又未去到既
不過柒囉
好似你唔識不推一樣

但你都不推喎
咁你柒唔柒先

發覺你真係柒唔係扮
我唔會再回應你

大陸既話咪mike同大蟲，貴d既就357

扭30度就話扭唔到 超仔好撚hea

再睇返德哥扭2099
呢D先叫開箱囉

德哥係玩玩具
超仔係純開箱 事但扭2下就開完

今日不如派下貨

德哥真玩家

我德

睇一次 笑一次

85
85

支持

幾鍾意mrccollection有時會搵埋2個細路一齊開箱

357 USD$250
Mike 就 USD$180
大蟲千二人仔

點好

你班衰人夠膽話我超拍得差，好嬲好嬲

再嘈斬撚死你地

睇你自己鍾意
但以我所知mike好似1000~1200人仔有交易

佢唔敢扭就吹到扭唔到
上次隻BW 又話對鞋拆唔到
但TOY TV又拆到

9up當秘笈

可能佢唔識睇不推文係點

質素應該357係三間入面最好？

派多日wasp pls

係睇岩唔岩你心水
但閑魚有個叫武昭521 上色包模640人仔幾抵屌

派WM6派到2/6

派sl
收到email

竟然仲未派完
派多啲47 紅金gg好過喇

Wm6今朝見到2手1300

紅金，47，cody，HE
是旦整隻嚟啦

Zombie美隊

係咪出到無野好出

出夠垃圾未

收手啦好嗎

嘔綠汁

Rick and Morty

happy tree friends畫風

等出

1/6係咪繼續Star wars

終於出marvel新野

出COSBABY 出到癲左

黃豆

M唔識串人 第2季leak左有ahsoka同boba fett，又有新version 出了

Venomized spiderman, Venomized Avengers, Venomized X men
Zombie spiderman, Zombie Avengers, Zombie X men

等佢下隻出 VENOMIZED STAR WARS, ZOMBIE STAR WARS ,VENOMIZED/Zombie Disney Prince/ Princess

DD冇咗隻眼 cls

係呀 幾時有相睇

今次收得好埋

D cosbaby之前都LEAK左
仲有MK5+鞭佬COSBABY SET
RERUN MK5有望

就咁睇佢地嘅圖 好難睇到岩唔岩心水

但睇啲圖插落mk50到個頭有啲細
如果插普通素體著西裝會唔會好啲

如果個頭本身細 只要個素體唔墊厚就ok

情願佢出sw cosrider，黑武士坐住部tie fighter播帝國進行曲

咁諗下組多套咩西裝比佢先
thanks 爸打

Venomized spiderman cosrider

之前ig 有人畫左mando坐燙斗 幾過引

如果唔急 可以等下前幾頁巴打貼嗰幾張pop西裝

呢個想要

呢個我都有興趣

等呀

植物大戰殭屍feel

屌 我一開頭都以為係同呢個crossover

直接比錢試
有人讚大虫好，亦都有人屌357
一定係試到自己啱為止架喇

完美示範咩叫攞個肺嚟講嘢

呢條友隔幾個禮拜就會叫春一次

就算真係派既話頭幾日都有排派啦

倫敦大酒樓

肯定係啲無業大叔
佢個世界得隻mk85
要靠啲廢post先搵到自己嘅存在感

唔係會員首日單 其實叫黎都冇用
望下隻47 派左2個幾月 平民首日都未有
85起碼半年啦

侯活表示搵到靈感出完Cosbaby, 係時間要出1比6, 既然電影同龍哥隻Iron Man 大家都唔欣賞， 係時間要轉戰漫畫版

呢條傻鳩
係咪20蚊本hb說明書個位

閣下去年5月20日5時前訂的HOT TOYS Avengers: Endgame - Black Widow (MMS533) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

有得拎了

Sor 唔知放唔放得單
想知平放黑寡婦會唔會有人要 已可取

100

仲未全派🤦🏻‍♂️派左有無五轉

差晤多

仲差兩日

47派真係慢到仆街， 20號單睇來要等下年

終於拎得black widow
鷹眼係咪未有

巴打隻007質素如何？
見出面一千都唔洗想收隻玩下

你講black box?
我淨係收左件西裝褸同褲咋
仲要未送到，應該要過幾日先有得拎

IG條友話就派VENOMPOOL,我最期待的時候到了

【突發】攬炒團隊、攬炒巴真身反擊宣言！

即刻返去J下隻劍聖Luke

明白
等你包膠
都想知套衫咩質素

Justin條開金GG開箱 成條片都好似唔敢扭隻野

佢隻隻都唔敢扭架啦

咁有咩意義

357撞手神
因為係啲徒弟仔油
mike就油到飲醉酒咁

共國 rocket bw he wm全部都有現賣

Endgame 全部坐貨啦
你睇infinity war全部都冇升

想問件衫同條頸穀黏住咗有無得救？

大把死貨係入面 無人肯拎
都唔知係咪個倉無位 唔肯上多啲47

可能重有成堆紫薯無人拎
又大大盒阻住晒

想問mark 4 同 45 - 1/6
買個盒要standard 個size 會唔會好岩岩夠位?
26 長 20 闊 40 高
諗緊使唔使要加大個盒
2隻係咪都差唔多size

紫薯 手套 ROCKET STARLORD

Wm6 bw he大量平價單都冇人接

個倉爆曬,你隻47可以等下年

爆倉呢個問題都下年只會越嚟越嚴重
呢兩年ht開咁多垃圾

今鋪真係屌喇媽 再係咁睇黎佢地要搵多個位租倉

呢堆直接全派啦
等啲真玩家有得玩
又可以清下倉

Endgame

派47未？

全派味得囉

搞到訂都唔敢開

派47，紅金gg未

猴活見SW有人炒
而家狂開SW
到派SW果陣就可能同而家ENDGAME情況一樣

清哂堆貨先再上
預左聖誕先有得拎

我寧願佢唔開俾我唞吓先計埋尾數真係搞唔掂

掟番大陸賣

47 啊喂

而家尾數衝到幾多

訂左幾多隻兵
501 501DX 同 coruscant guard

正啊，到時義海接多幾隻兵

各一反正遲啲隻隻都出訂唔使咁多唯一值得打孖上嘅可能係501但係咁多人訂到時先再算

冇計淨係知道大約有20張左右

大陸分分鐘仲多貨過香港
掟返啲返黎 機會仲大

想拎貨但未派到冇計

仲諗緊訂clone wars版定追dx16好，cw版手肘得單關節同上臂無關節，但可以夾返其他cw系列

我係怕玻璃櫃冇位多啲 買左兩個大櫃應該都放唔晒

Why not both

先買dx16玩住先 。再上20樓睇下clone wars版，憑感覺去訂。may the force be with u.

睇你擺咩pose

有愛咪訂曬兩隻
但單玩點都係16好啲 袍有鐵線已經屈左機
May the force be with you

可能就咁直企係到 / 向前射炮咁

加大就32x27x45

我一陣幫你度
係咪唔會企地台？

咩地台 45個地台?

係呀

想擺埋係咪標準size 唔夠位 sor 盒野未拆,諗住買左盒先拆

幾時派mk47停左好耐

巴打你個頭雕有無改？

岩岩略略幫你度左 兩隻唔落stand都係界乎35高
如果45落埋stand 但唔會高低腳企 都夠高
至於你長闊就一定夠架啦

單關有愛照要

姐係叫佢買哂

16號真係要等到下年

快D派47啦 候活

無改呀，咪jaxon模，大虫個撚樣油
遲下諗住搵個俄羅斯佬幫我成粒油過
但香港寄野過俄羅斯仲未通返

(其實大虫無咩野，係我個人唔喜歡)

咁daftoys又出得唔錯喎
印象中成隻應該唔貴
我之前仲3000入左over toys

我有無get錯
daftoys淨係得套衫+手型架咋
body同頭雕係自己的

overtoys都ok呀我覺得，我買daftoys之前都買左套精工 咪當組多隻嚟玩囉

即係2隻差唔多size, 落埋stand 40高都ok?

但高低腳就夠高? 點高低腳?

長闊應該點都夠,但個stand 好似都大舊, standard 夠裝就ok

唔該

即係2隻差唔多size, 落埋stand 40高都ok?
係

但高低腳就夠高? 點高低腳?
45個地台係類似樓梯咁款
如果你好似圖一咁企 就ok
圖二就應該頂頭了

謝大大, 明白了, 可能唔企係隻黑色上面就會矮d
但圖一咁放埋stand 26x20 都夠長夠闊?

不如分享下你地會點樣安置d手型同配件 而家要特登買d zip袋返嚟一袋袋咁裝起d accessories，但又怕塞入櫃桶會壓爛同埋色移
有d仲要好撚大舊，好似ds啲魔法陣咁都唔知擺邊

19號單表示去到2047年先派

但我怕一盒裝晒d手型之後會分唔返邊隻打邊隻
鷹眼把弓，thor對手臂，超人多出嚟粒頭雕，im啲電，要搵地方擺都幾阻定

同埋我習慣會包D包書膠落ht啲盒廢事封塵
所以如果d配件擺左入盒基本上係唔會再攞出嚟

用label
放唔落格仔真係放櫃桶囉
我依家廿幾隻仲可以一個櫃桶放得哂既

我每隻分開用zip bag放＋label，跟住入膠箱算

地台大約闊16 長19
如果加埋4仔 夠就一定夠 但會逼啲

好 有4-5cm 差唔多,因為隻im 都企上stand 唔佔位,最緊要企左上stand 唔頂頭

咁應該唔買加大,無咁多位擺

想圖二咁擺,但唔企係ultron 上面,係咪應該唔會頂頭啦?

我都係入zip bag算
話時話要唔要放乾燥劑嗰啲

佢圖二隻右腳擺左喺最高嗰級
如果你擺底一級 照計唔會過40

買高啲 如果遲下入thanos應該要45以上先夠放

如果買,到時再買另一個盒

感謝,擺低一級大概幾多, 如果圖二咁大概幾高,想預一預

我諗緊好唔好串d走去淘寶訂呢d海棉
好似HT嗰啲dx盒咁

度返自己櫃桶個size, 然後整返十層八層海棉疊起佢再放入櫃桶

我都淨係用zip袋 袋中袋 連埋說明書pack埋一大包就算

咁嚟睇好多巴打都係用zip袋
用zip袋唯一唔好處就係怕塞下塞下會壓爛
好似im嗰條高達激光咁，同埋yondu支箭，好易爛

因為我嗰地台比左maul企 所以唔可以比個咁準確嘅數字你
但mark45 本身高31cm
岩先度左地台第二級 高5cm

萬分感謝 咁有4-5cm 就夠,mark4 應該都係31cm 高la 咁

2021年唔再係dc年
得番套JL

去教協買咗好多唔同大細嘅zip袋，一件一袋，最後包埋一包

jl仲要唔係戲院上先

用依種扭蛋，放啲手形入去個頭度有無得諗，平時可以就咁放係度，要換手先打開個頭

有無齊咁多角色放咁多隻先

好似幾好

啱先問左間淘寶佢話呢d係用機磨
要比個紙樣佢開模，就咁開模費都二百幾
之後每塊海棉十零蚊咁

問題係d配件樣樣唔同size, 咪要開好多次模好貴

但串得起嘅可以試下

日本城有個黑框透明模形格made in taiwan，有兩個size，細個個我平時用黎裝1:12，本身林住買埋大個個裝1:6，加埋d 海綿應該幾好。

就咁買完自己剪個形得唔得

得架，係無咁fit同麻煩囉
有d係格仔咁切好晒，比你自己meet走佢

都係十零蚊一大塊

呢個都好似幾好喎我有啲頭雕因為套住膠袋放喺盒度, 過咗一排發現黐咗少少膠上去

oic
近排太忙無留意而家個市場情況

你gay lo???

見到姐

係咪熱得滯 溶膠？

唔係呀, 擺放位置長期都有冷氣

我每次玩完啲頭雕都會將佢入膠袋, 放返落盒, 估計係個吸塑將個膠袋同頭雕壓實咗, 啲膠過所以黐上去

如果thanos 3.0唔要地台但戴頭盔就43CM

唔好幫佢賣廣告啦

找水魚的page唔好post上來

其實D mk47 係唔係qc太差返咗廠整

係上左月球

想問下儲夠５隻成為咗會員(SW)
買咩有優惠？

尖咀個間話１：４，１：６無

Sw會員喺Th買sw先會有折

師兄邊度收到風

垃圾都玩限量

佢吹到重金屬果到好野

890賣左2個燈箱出去

TH?

限量指有mark哥開過光

Toy hunter
兆萬二樓

留名睇開價1000

岩岩睇直播 佢話唔介懷人地講咩

最緊要有人落搭

有條友208bid隻venomized ca cosbb

應該比晒d venomize im單佢，一定散到

Hottoys 可以揾mark哥幫手清走堆死貨

計所有sb特別野都57折

因為我問SB, 話要半年內儲5張單，訂單或者去TH買都可以
跟手買SW HT就有折

見TST個間見有SW貨，又問下，點之又話無
所以好confused

我都覺
收咗貨嘅人都係講磁石問題

仲有個肩甲一開就甩 垃圾qc

mando s2 新兵種leak out

出左段GG 打J片
係咪預告出VELOCITY/CLASSIC SUIT

classic快d開訂thanks！

VELOCITY影都無

Feel到今個星期係GG

iron spider派貨velocity都未開訂真係估佢唔到

幾時到mcu 係咪收哂皮

想問下各位師兄
Hottoys連頸既頸雕有無辦法分開

一刀兩斷

scarlet gg: am i a joke to you?

最賣得果隻冇左

係喎

磁石係指空心頭？
有咩問題？

GG仔就黎多過L文

好似係膊頭位， 甩出嚟

後面兩隻coruscant guard好搶眼

clone war 爛頭靚臉dv

果到有磁石咩
我果隻膊頭算實

Btw咁樣睇luke好似係新頭？

d人都話同dx07唔同
應該係40週年其中一隻掛
鬼佬chatroom: venomized vader

我嗰塊膊頭磁石啱啱都甩咗
膠水問題 ht啲磁石成日都甩

真 個髮型都同sdcc嗰隻唔同左
sdcc嗰陣係未打之前 啲瀏海無濕
上面張圖依隻係im your father嗰陣個頭 啲瀏海濕到貼住額頭
同埋眼周圍都有傷 紅色左

唔怪得sb冇辦睇

如果佢再俾snowspeeder嗰個頭我會想屌佢老母ep6+snow+bespin總共三個一樣樣

唔知依款係咪出雙頭
本身正常版已經係新頭 但snowspeeder拎左佢個髮型出先

塊磁石好大力 要慢慢拎起好似好d

今年係大sw 年

sw 40周年要好好紀念

應該星期四/五又開一隻SW

開Obiwan好無

開jango fett好嗎 想埋前傳坑

最近sw興打孖嚟，會唔會係grievous同kenobi一齊開，或者另外兩pair都可以

前傳仲有mother fucker,amidala同young obi可以出

全部都要啊屌

無位了 要留位比mando s2同tcw

姐係星期四開star wars

小弟啱入坑無耐
想問下cody拎貨會唔會有啡盒？

Prequel 凈係想要windu 同sidious

冇

好似無

除咗die cast同限定之外
其他冇啡盒

唔該嗮巴打
同埋順便想問下 cody個價有無機會跌？

下面堆mandalorian真係忍唔住 要雙入

windu佢真係出先算 宜家應該食住條水出tcw

The諗唔到仲有乜出
除左堆clones

仲有一堆jedi, ventress, savage opress呢d
佢要出大把野出喎

等原價先入

真係有機會？
我見依家啲炒價硬到+1000係基本咁

你等原價
我準備炒價入

ht肯開一定訂

炒價加幾多可以入？唔知點判斷

睇你對CODY有幾多愛

咁我明了

唔好見多人追就追埋一份
會損手爛腳

我好愛你 白白豬

大把嘢可以出 tcw我都淨係入501, bad batch同mandalorian

不了 88

loyalist同Maul軍都要入而家玩住BS先

TCW都有mother fucker

睇完天能真係好鍾意呢個batman

希望嚟緊出batman有頭雕

唔好叫春啦乖

正皮

2024年先出貨畀你

同正常版頭雕一樣 都係向左斜視
但依粒頭靚啲

諗左陣邊個叫amidala
Btw 前傳依家出得好慢 要出嘅款重要大把

打孖上
8號SECRET+40週年BESPIN LUKE一齊開

髮型正

但地台變左六角型加舊石

冷門到唔敢諗

就算快開都有排出唔到貨

派左一水，等下先啦

咁Padme始終係另一個造型嚟
咪叫返Amidala囉

草劍既一定好歡迎

其實一樣
通常係劇情上好formal先會咁叫佢
造型ge話唔洗分咁細

係無啦啦比六角型佢都唔比長條形佢

不過應該會多人想要padme個靚樣多啲

派嘢未

999